屋企人急性腦岀血 求集氣

一直以黎健健康康
好大範圍 醫生話唔樂觀
好無助

加油

祝平安

我識人都係咁去咗
前一日仲好地地一齊去玩
加油

加油，祝平安

想問下當時你識個個人幾歲左右

南無藥師琉璃光如來

加油, 好人一生平安

唔樂觀 好無力

有心理準備 2年前有長輩又係咁好快走 五十幾歲

祝平安 加油

加油！祝平安

樓主
加油💪🏻

祝早日康復

希望你屋企人無事。

加油樓主💪 集氣集氣 祝 平安

希望你家人可以平安無事 順利過渡

祝平安！

好恐怖
諗起黑警係咪都扑人頭
樓主加油，祝你屋企人早日康復

願平安
巴打出入醫院多都要保重身體

大步檻過

念經， 冇事嘅

祝平安，要相信一定會冇事㗎！

中風好大鑊

加油呀

保重

安宮牛黃丸
你要把握黃金七十二小時

唉集氣。。

i know that feel
不過係其他病

五毛仆街死啦dllm

集氣 ， 願平安

哭能左

巴打，祝福您屋企人

中風？

巴打同上帝傾下

好好陪伴佢，留下回憶
唔好以為中左風，冇活動能力一段時間後就會穩定。
有機會幾個月後就突然離開
有機會幾年都係維持狀態，但前者係解脫，後者啲皮膚因為長期卧床而爛哂，折磨大家

親人係前者巴打時間唔會沖淡一切，但過一兩年後，種心痛你會冇咁强烈加油

加油！！！

頂住

集氣 祝平安

平安

希望所有人都身體健康

加油 撐住 好人一世平安！！

加油💪🏻 頂住啊 會冇事

點解無啦啦會咁？
本身好健康但突然咁？
係咪出事前發生左啲意外

集氣！🙏🏻🙏🏻

幾歲？

好人一世平安

希望你屋企人平安冇事

大步檻過.,..

加油 一定要平安

加油巴打 希望平安

經歷緊同一樣野 都係腦出血 做完手術唔樂觀

好人一生平安

有咩先兆 長期病？

頂住呀

I know that feel...
冇咩可以做到，頂住！

廿幾歲 今朝仲有講有笑 突然間就暈左

撐住！

痴線介紹人哋食呢隻毒藥

廿幾

加油！

加油，大家約好咗有朝一日要煲底相見，你屋企人要撐住呀！

集氣，願平安

集氣

加油！！
一定無事嘅

God bless

人生無常

細佬？

希望你屋企人冇事
加油

一啲徵兆都無？有無長期病？

佢之前係咪冇做開body check可能唔知身體有事
咁突然好可惜

加油 好人一生平安

集氣！！

願你們平安

平平安安！
大步攬過！！

奇蹟會發生

一定無事嘅💪🏻

加油
希望你屋企人無事

集氣！

加油💪

有冇原因架？

加油！撐住！！

願樓主一家平安

加油！集氣

我諗咁後生既年紀
大部分人都冇定期body check
除左中小學學校會要求去健康院外
後生會比錢做檢查真係好少
除非本身有長期病/家族遺傳病史
Btw希望大家健健康康

加油呀！

俾多d支持佢，明白好難，但負能量係會令件事唔好，個心盡量向好方面諗，會捱過咖，加油

我上年都開過po，感覺到你既不安，希望你屋企人無事

All the best!!!

一定會冇事嘅

照顧好自己心理再照顧你屋企人 加油

加油
撐你

Fatal

出左血先食黎唔切啦

加油啊要平安！

頂，iPhone autocorrect

🙏🏻

好人一生平安 樓主加油呀

加油
撐住

深呼吸 不知所措/無助係好正常
飲多杯水 問下自己 最好/最壞情況出現 自己會點做
比個心理準備自己
同信任既朋友講下
Best of luck to you

咪害人啦！ DNLM!
信你食咗我諗去唔到醫院呀！

出血食會更加嚴重

祝平安🙏🏻

我讀緊u時開始多左注重健康
每隔幾年做一次body check
Body check好重要 呢啲錢冇得慳
祝樓主屋企人早日康復

幫你集氣

巴打加油
祈禱 求平安

祝樓主屋企人大步檻過

Hug hug樓主

加油呀
無事嘅

樓豬 加油

祝平安
陪住屋企人啦 你喺身邊點都會撐落去

希望平安🙏🏻

希望無事，大步攬過

Will pray for your family.
Hope it helps

祝黃嘅快d好，藍嘅變植物人

集氣 為你祈禱

加油撐住！！無事嘅！！

希望你屋企人可以平平安安

祝平安無事🙏🏻

平安🙏

希望佢可以大步欖過

祝平安🙇🏻‍♀️

祝大步攬過

一定會無事架 加油！

咁突然？

樓主屋企人呢d case似係腦入面本身有個血管瘤
而家唔好彩爆左
普通坊間body check都唔會check到
要照ct/mri先會搵到
只可以話係唔好彩
祝樓主屋企人大步濫過

正常身型定金正恩咁？

咁後生好罕見

好人一生平安 祝佢大步擸過

屋企人上年11月都係咁
唔夠50歲 都算健康
捱左4個月上個月始終都係走左

Take care
加油！

祝願一切平安
願某位主宰能給予你們機會重拾當天一切 願一切能如同昨日

平時有咩徵兆？

定無先兆計時炸彈？

希望你屋企人會遇到好似on call 36小時的一件頭咁好的醫生

希望你可以陪到佢啦

你真係打緊氣咩

會唔會發夢俾黑警扑過頭

樓豬比d 信心香港醫護啦

香港醫療頂尖技術

祝平安 樓主努力活下去

加油 要大步擸過

多數後者
有啲人成世可以都唔會爆
同埋爆過之後再爆嘅機會都會高左

希望無事

祝大步攬過 年輕病人應該有多少少機會好返嘅

係會突然有, 見過好多, 全部都係睇彩數, 起碼依家已經知係腦出血知點做, 難搞唔樂觀唔等於冇機會既

遇過個32歲結左婚兩星期無啦啦腦出血, 送左去細醫院冇設備唔知係出血定塞左,

醫生搏一搏比薄血丸50/50撞彩, 然後急轉大醫院, 送到發現係出血唔係塞, 所以就咁走左, 好記得佢老婆喊到我聽到都想喊

希望你屋企人無事，祝願世界所有人健康平安

集氣加油

祝福

下 告鳩得喎個醫生

大步攬過

願平安

呢條五毛真係寧捨麻撚煩

祝平安 集氣集氣

見過大把case 中風之後
吞嚥困難要插鼻胃喉, 同時認知能力受損, 講唔到野又不斷抆條喉, 結果要比人綁住對手
又有啲stroke完要開tracheostomy
唔係嚇你, 只不過有定少少心理準備

希望巴打屋企人平安, 都見過有Case 復得唔錯, 行得走得, limb power同coordincation都OK

告唔到, 咩設備都冇唔知係塞定出血, 但唔理佢就一定冇, 唔係香港, rural細醫院轉大醫院成個鐘頭車, 直昇機都起碼大半個鐘, 出藥當搏一搏, 怪唔到個醫生

cls 醫生要揹飛

邊有可能拎自己個牌同你搏

無設備咪等轉院再搞

點會自己揹飛搏

祝福 好人一生平安

呢個世界好多野，自己好無力
know that feel
希望有錢佬擺多d錢落醫藥研究啦

播d輕柔d嘅純音樂比佢聽，可能令到佢舒服d

祝所有人健康平安

祝平安 加油！

等佢轉大院再照CT brain先落treatment可能太遲醫生先做呢個決定

加油 要平安

祝平安 大步攬過

。。私立就係，公立既話會諗盡一切辦法叫你同意拔喉，等佢空個床位出黎

咩事？
一定要平安無事！！！

加油 💪好人會一世平安
會有好消息架

無痛苦咁走 唔係最好安排咩

一直好同意要有安樂死

祝平安大步欖過！！

祝巴打屋企人平安
但你都要保重自己 當你好唔開心既時候
你仲有我地撐你呀

醫生比rtPA之前一定解釋晒風險 要你簽同意書
唔算醫療失誤, 告唔到

等你轉得黎再慢慢檢查死左啦

仲食薄血丸？！！咁腦出血更加止唔到血啦

大步擸過

🙏🏻 頂住巴打

IV warfarin唔係丸講錯, 另外個下唔知係出血定係塞, 亦都冇設備去查, 等轉院先慢慢做又黎唔切, 焗住出

希望冇事 加油

加油. 希望無事

祝無事！平安！

祝福你家人 一定要無事呀！

加油加油

9up行開啦
咁後生GCS跌分一定即時做URGENT CT
冇一個醫生會係未睇片之前開藥

Rural細院冇CT呀, 你估外國間間醫院咩都齊咩

而家肺炎 護士話唔入得病房
我想陪係身邊都唔得
見下一面都唔得
話有消息淨係電話通知
想我點....

Hope he can get through this. Pray for you family.

願平安歸你家

會大步檻過嫁加油

大細醫院
應該講緊中國

*Your family

祝你屋企人平安無事

❤️要樂觀積極 自己健康最重要

平平安安

加油阿

祝巴打屋企人大步攬過 身體健健康康

祝你屋企人身體健康 大步檻過🙏

樓主加油！試吓去拜吓神

吉人天相！要平安無事啊！幫你同屋企人打氣

集氣 加油

澳洲

即係情況未嚴重到破例俾你探
好事黎

希望大步欖過 ，加油

要大步躐過！

集氣！會平安無事！

會平安 撐住

加油！！會冇事的！

加油樓主！

祝大步檻過

集氣 希望你屋企人平安！

好事啦, 叫你入去你先驚, 唔洗入去姐係暫時仲ok

一定會冇事！加油

好人一定要平安!
加油!

第日晏就就蚊左喉啦
因為婆婆死前一早交代哂所有野
我都支持安樂死
自己條命自己話事
你唔係病人唔係佢地家屬根本唔知苦況

Take care bro!! Pray!!!!

祝平平安安

加油呀ching

支持

祝平安 冇事

我細個個時個腦都有過事 睇左個好好既腦科醫生 叫馮正輝。。係法國同浸會有註診。。可以試下睇多一兩個醫生。。 希望你屋企人快d好返！你擔心無助就上黎呻下啦，但都要記得休息呀！加油！

一定會無事架 祝平安

加油！一定無事

即係中風？

集條撚

平安
會無事架

留名集氣
巴打加油

加油 頂住

祝平安
加油！

祝平安 樓主加油！

加油！一定會平安！

樓主加油 祝你屋企人大步攬過

平安 加油 ！

集乜氣 不切實際 留多啲時間陪佢仲好

祝平安～

一定會冇事！加油呀

祝福 加油!

加油 一定無事㗎

腦好難check

情況點？

唔知講咩好，巴打撐著，希望佢地大步攬過，平安無事

祝平安大吉！

希望冇事加油

我婆婆就係咁走

痴線 你安慰人定 贈興

真

見得即係打定輸數

祝 大步檻過

祝大步躐過

我5年前都係咁，當年15歲
人生路好長，好多野都好無常。
加油！

祝平安🙏🏻
頂住！

God bless u

加油 祝好運

平安!!

加油！平安！

加油！！！一定冇事！！！祝平安！！！

好人一世平時安

會無事架！！！

例如蜘蛛網膜急性出血，係可以一啲徵兆都無，好突然架。
見過人開開下會，忽然闔埋眼，點叫都唔醒。
先至30幾歲人，就係咁先

希望樓主屋企人大步欖過

連登有愛
大步檻過

Add oil

會平平安安架 大步檻過

加油 撐住！

祝大步擸過

加油！祝平安 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
一定會無事!!! 💕💕💕

Hi 五毛大陸廣州小粉紅賤種狗打翻殘體字啦 你打繁體睇到我好老尷

🔥🔥🔥🔥加油

集氣！！頂住！

樓主加油 咩事都好要大步欖過

集氣 會無事嘅

柷平安！

集氣
一定可以大步檻過 平安無事

早日康復

會冇事㗎！祝平安！

撐住呀樓主 希望大步纜過
識人都係咁 我都知有幾難接受
好好陪住你屋企人 佢知道架

加油 and take care

祝平安
好人唔好咁早死

一定無事

冇事嫁，加油！！！

好好陪伴佢 撐住呀

祝平安渡過難關

唔好放棄呀 之前有親人都係咁
由一開始要用呼吸機 半身郁唔到 食嘢都食唔到
到而家可以自理 只係行路要用拐杖

願你家人平安

好人一世平安 上天眷顧

願好人一生平安

集氣！！！！！
加油！祝平安！

希望佢大步檻過，頂住

𨂾*

祝所有手足及其家人平平安安 事事順利

冇事嘅 黑警都未死 你屋企人邊有咁易死！

bless you

集

無事的！加油！

會平安的

毅進仔又拎帳號玩啦？

你把口真係賤過閪 成撚日都見到你入其他post踩兩腳

會冇事 加油

集氣！祝平安

集氣 祝平安！

集氣冇事

集氣！平安無事

實無事

藍既話死快d

加油，祝順利渡過難關

祝你屋企人大步攬過 你都要頂住！

祝福🙏🏻

一定冇事！加油！

平安大吉

手足加油

希望樓主家人平平安安

...你屋企人住太古？

Omitofo. Hope all will be ok.

頂住!

祝平安！加油

希望大步攬過 pray for you

希望平安

即係腦爆血管?

一定要平安！

平安回家 身體健康

要人

加油，希望會大步攬過

幫集氣

要平安無事

祝願身體健康

support

樓主呢個時間唔好亂諗野
我地所有人都幫你集氣
頂住
有咩上來講聲

blocked

加油，集氣💪

會大步攬過㗎！出院之後要同佢食餐好嘅，樓主有咩上嚟update有我哋陪你！

唔好有事

真主保佑手足與其家人

南無阿彌陀佛

祝平安 一定要健健康康出院

我五年前（49），腦出血瞓咗一個月醫院，冇開腦，宜家 雖然 可以自我照顧，但左邊手腳活動受 限。 叫做 執番條命

一齊加油 集氣 會無事

相信奇蹟

加油樓主

中風真係睇運
加油

好人一生平安，巴打加油

集氣平安

會無事的 加油！

以下是我老師的親身經歷給你參考。

持經頌唸靈動力~能打開生命密碼
在4月17號醫生的診斷 說明我的母親 癌症末期血液中全部都是細菌，我母親的手腳指頭全部都是發黑的，人是失去了意識，我簽下了 放棄急救同意書，並找了葬儀社準備隨時辦理母親的身後事，感謝慈濟裴師姐告訴我不要找人去助唸，從現在開始自己在家念經迴向給我的母親，感應力磁場更強，我們兩兄弟每天在家都在唸佛說阿彌陀經 心經 往生咒 解冤咒 不可思議的事情發生了，前3天醫生說，血液中的細菌己經全沒了，母親慢慢 臉部有表情 到今天已經有意識了! 如果這不是自己的人生的經驗，很難去相信這樣的事情， 謝謝網友在我4月17號的貼文有近6佰人為我打氣~感恩天地，感謝你們!

保佑

祝平安大吉

祝你屋企人平安渡過

辛苦曬
縱然我哋唔可能明白你
但會默默陪住你

加油! 祝平安

祝大步攬過 平安大吉

願平安🙏🏻

無事先做到世界冠軍

🙏🏻🙏🏻🙏🏻集氣

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻希望佢冇事

希望佢大步檻過

路過打打氣
加油

希望無事🙏🏻

平安 集氣

好人一生平安 加油

大步欖過

頂住頂住

集氣！ 冇事架！！

加油，一生平安

有冇手術做？

加油 一定會冇事既💪🏻

集氣
要平安

加油 要平安健康

希望你屋企人平平安安

加油 祝平安

平安無事渡過

加油 會冇事💪

大步𨈇過

加油一定無事

頂住啊

集氣！希望樓主屋企人大步欖過

集氣！祝平安！

樓主加油 希望你屋企人平安無事

祝平安，加油，撐住

+u

加油
保重 要保持良好心景去面對逆景

做唔到啲咩⋯我盡最大能力祝樓主平安

加油樓主 祝樓主屋企早日康復

頂住呀！

私立有乜事都係掟翻你去公立

加油 實撐到既

加油!撐住!

加油加油
一定可以捱到

祝平安 撐住

Block左好耐

祝平安！撐住！

加油！
祝你嘅屋企人平安出院

呢d case多數係有個血管K型(AVM)/血壓瘤（aneurysm). 事先係完全唔知，一爆左就腦出血，樓主家人要加油！

有人當呢隻藥aspirin咁食

祝大步攬過早日康復

一定會平安無事架

加油!! 好人一生平安

祝平安！加油💪

祝平安！！！

祝 大步laam過！

加油，頂住！

希望佢快啲好返出院撐住

加油 祝大步攬過

加油！撐住呀！願你一家平安

祝平安，身體健康。

要平安吖！

平安無事

一定要去廣華醫, 信我

頂住
掙扎

祝爸打家人平平安安

平安 加油

平安🙏🙏🙏🙏🙏

集氣!!

god bless you

會好番既!

加油💪🏻巴打

冇事既

願佢平安無事

祝大步攬過，平平安安

希望大步檻過

加油，總有希望的！

保重啊

要無事

我婆婆好多年前都係咁走咗
中午發現佢無知覺送入院
夜晚已經走咗

祝平安 樓主加油

樓豬我好鍾意食肉
你屋企人冇事我食齋一個月 集氣！

好人一生平安 加油呀

屌你老母 nmsl

加油 會順利冇事的！

RIP
但起碼唔係suffer得太耐，係種福氣

加油呀 集氣

我都見過十幾歲後生仔打嗰乞嚏就爆aneurysm，依家仲瞓係ICU
祝福樓主家人快啲好番

祝大步欖過！！平安大吉！！

祝平安冇事大步纜過

冇事架！

我家人也是，腦出血，走咗，唯有諗佢走嘅時候無乜痛苦。

之後有捐器官，並收到感謝卡，救番人哋一命，算係有啲安慰。

最難過係，走嘅時候，無得好好同佢講聲感謝。

珍惜眼前人。

會冇事

祝福你屋企人平安無事

我家姐好多年前都中過風
差少少就死左，雖然有後遺症但而家都算行得走得
你屋企人都可以

加油十卜

唔係黑心， 去左好過死唔去。 呢D死唔去都好多手尾， 盞自己同屋企人都辛苦。

祝平安，加油

祝福你

快啲好番

希望無事平安

祝樓主家人平平安安

祝平安🙏

要平安啊！

祝平安 早日康復

希望你屋企人無事

加油！集氣！

希望佢可以平平安安度過

一切平安
會冇事

你叫連燈仔集氣

天佑平安！加油呀！

集氣 祝平安健康

急性腦出血好易變植物人。
利申爺爺係
不過有奇蹟 加油

集氣🙏祝平安

希望你家人冇事🙏🏻

祝好人一生平安

🙏🙏🙏

加油，btw係咩情況？突然無撞過無盛就咁？

加油啊！！！

加油, 好人一世平安

最緊要人冇事！

一定會好返

希望你屋企人平安渡過

加油，會無事的

大步檻過！

樓主加油

祝平安！樓主撐住

一定會無事既

加油! 希望冇事平安

加油，內心幫佢打氣

好人一生平安
唔會有事架！

冇事㗎！

加油！大家平安！

加油 希望無事

希望樓主屋企人頂得住...
身體健康真係最緊要..
當發現身體有問題..
就發覺每年keep住body check都好緊要

希望你屋企人冇事

加油 會無事

集氣一定會好返ga！

集氣 巴打屋企人要大步攬過 撐住！

加油 💪🏿

祝佢平安

出血吃死得仲快

all the best

加油！祝福你屋企人會無事！

加油! 祝大步檻過!

好人一生平安
樓主要花多啲時間陪佢地

屋企有人試過係腦出血中風
昏迷左一個星期
好番都半邊身郁唔到…

btw, 集氣希望好快無事

藍定黃？

樓主希望你屋企人可以平平安安出院。
我呀媽上個月走咗，嗰種痛應該會跟我一生一世。

希望你屋企人快啲好翻

祝福你 要平安

相信一定會好番！一定會冇事的！

出緊血仲食？
你唔識唔好亂咁講 呢啲會害死人

加油要大步擸過

集氣祝平安

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

希望巴打屋企人平安冇事

祝 平安!

加油呀 撐住

祝福平安

樓主頂住 可否講下依家點啊？

嚟遲咗打氣
一定無事嘅 加油呀

而家咩環境

阿彌陀佛

可能個阿婆都步入左六道輪迴，
去左一個更加開心快樂既地方。

凡人既肉體，人，終究會一死
但精神，神識，都好有可能係轉移左去第２度

所以，善惡到頭真係有報
若然唔報，時晨未到。

祝平安無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

無事既
一定會好番
加油

一到要平安啊！！！！！！

係咪入咗QE 做 stroke 嗰team?